吾系甘挽牙？

上一頁 此post已沉
負評都唔好比
對付呢d人就係咁

( Show Blocked User - 跳制乂牙晴 )

留名

Ho lun ho wan meh diu nei